有無人鍾意自己一個去旅行 入來講下經歷

正，真正既自由，做番真正既自己
冇人比面色你睇，又唔洗睇人面色

完全唔洗PLAN
唔洗睇人面色顧人感受
自己一個行錯路都無人知
行程隨心情轉變

人生最自由應該係呢個時間

如果未去過，建唔建議一個去？

獨遊 好睇你依賴性強唔強
自立自主既人會覺得好爽
但成日只係靠人 搵人幫既人 就會好辛苦

利申 第一次獨遊去日本 第一日不斷搭錯車 爭D 喊左出黎 不過第三日就慣左 開始覺得爽

agger
最弊就係以為自己得但其實次次都要人幫手

搭錯車 唔識搭係必經階段

好撚爽 見到靚景可以慢慢影相 唔洗驚悶親朋友 想食咩就食咩 又可以同當地人多d交流

途中會識到d人 幾開心
最好都係自由度同唔使care人地感受
plan錯左d咩 自己𠄘受就得
想亂行就亂行

雖然揾餐廳會煩d 會倍感孤獨 特別係歐洲
同埋有時好多活動一係minimum 2-4人一係有gp discount 都會灰撚左

利申 獨遊緊瞓唔著

爽到爆
鍾意坐低食野就食 唔洗刻意搵餐廳
可以瘋狂改行程
全部行程都一定係自己想去既

呢個真
我方向感勁差 瘋狂盪失路
但同時因爲咁而行左入去d冇乜遊客會去既地方
成個trip 影得最靚印象最深刻既地方就係我盪失路入去個度

我去到日本先搞清 jr 同新幹線 ，7到喊

呢樣真呀 但去旅行 見到其他人一pairpair又心酸
好矛盾
利申 依家一個人喺東京

去日本住青旅所以我

未住過 過2星期去台灣試下先
雖然未plan

會有d 人陪下 講兩句 冇咁悶

最怕 d負累朋友 0貢獻

Agger
喺香港已經辛苦，去旅行做埋工人湊仔/女咁，自己想去既地方路又唔搵，行錯又話點解咁耐唔搭的士

真正既自由係 真係攰咪成日留係hostel到 唔出街都冇人理你

一個人做決定 快靚正
又唔洗等人 鍾意行快就快 行慢就慢

係正就正
不過有時我會覺得好悶

反正係香港都一個人 no difference
個人鐘意勁chur 有時都係趙下包 一日去勁多唔同地方好爽

試過一個人係東南亞同南亞八個月，唔想返香港。

自己一個旅行大部分驚險既事都係來自人
有想搵你著數既生意佬同司機
試過病到落唔到床, 咁岩住左係當地人homestay ,比人照顧成日
係古巴旅行落雨比一個家庭叫入屋避雨, 睇落佢地好窮但好友好,就整好咖啡請我同另一個岩岩識既旅伴飲
住hostel 比local 叫去落pub, 仲推我去邀請D 女去跳舞, 成功失敗都好佢地都笑住乾杯

係東京日本獨遊中
揾餐廳難d
去親景點基本得自已係一個，其他人唔係一group group就1 pair pair
影相影自已要人幫/set架

一個人去過越南柬浦寨同老撾

去果啲比較落後國家要打醒12分精神而且要訓練到自己訓覺唔好太lum

試過係柬浦寨司機無啦啦停車話要轉車我就訓到死左咁無人理 好彩最後落果個鬼佬落車拍一拍我叫我落車如果唔係比人車左你去邊都唔知

同埋食野真係麻煩啲一個人唔可以試太多野

所以我到hostel要即刻搵啲朋友識下睇下有無人一齊玩會開心啲

Vietnam, laos同cambodia真心正

頭果兩三日我自己覺得好爽
但係之後就會覺得好悶同埋好想快d返香港
無人可以分享，會覺得好孤獨

唔識答車又無人問既時候就會好不安

除非係孤島，唔係點都有人問
我好enjoy 獨遊
當然唔係話唔鍾意同人一齊
但獨遊free 好多

overcome左寂寞的感覺就會發現新世界。

自己同自己傾計其實可以好開心；會有機會了解自己多啲

好鍾意係旅途上同其他人傾偈
我去得最多就係日本
當地人真係好nice
大阪除外，啲人好閪

又唔叫我去

獨遊就係唔想理人同有人理

獨遊冇問題，話悶果d 應該係心態問題
食野係冇咁好，但唔洗睇人面色 唔食依樣唔食果樣 屌你老母啦

一直都係獨遊 冇fd

最喜歡獨遊
自己鐘意去邊就去邊
唔洗就人
自己獨遊過仰光 台中 昆明 湖南郴州 湖北武漢
不過食野麻煩小小

近呢十年每年都會去1,2次旅行

每次都係1丁友去

我覺得自己唔係唔受得悶
反而係寂莫
獨遊嘅開心之處 樓上大家已經講左
亦全部都好認同
但有冇試過 見到好靚嘅景 或遇到好有趣嘅事
會希望有人同你一齊分享到果份喜悅
果一刻先發現 自己原來都唔係咁鍾意獨遊

一個人去最正

冇，只會感嘆世界係幾咁既美好

一個人唔洗plan,想幾點起身同去邊都得, 最鐘意就晨咁早起身去d平時多遊客既地方, 完全無人想點影都得!!!
係夜晚有d悶姐

我都係呀 巴打
去完鐮倉，幸手 已經好攰， 而家仲響hotel
間間餐廳都排隊排餐死
朝早太早起身 都松屋開左
食左幾餐

唔敢自拍 太柒了

話說 有d日本餐廳無1人/2人位
我入到去坐4人位
但店鋪唔比人搭枱
有d老尷

第一次自由行就半獨遊
之所以話“半”係因為果邊有朋友係度，我過去住佢地方
來梗第二次去
今次堅係自己一個
試過一次真心覺得好啱自己

我次次去親旅行都一個人去
難得有機會可以自己同自己相處

唔會老尷，日本都有好多當地人係一個人去食
獨遊最麻煩係病
之前仔京都流感，慘撚到仆街
好彩自己識日文又有的士apps 去call的士睇醫生
不過徙咗兩日係酒店

天生孤獨精
冇朋友

如果係普通傷風感冒
去當地買藥 訓一晚 其實就差不多好
因為日本仔D藥好撚勁

一個人去食 最煩係嗌野食
胃就得一個 但嗌野食就要一碟一碟叫
除左去食壽司外
其實真係好難食多幾款野食

好彩我自己對食方面無乜要求
試過去關西 6-7日 日日都至少有一餐(多數早餐)
都係去食すき家
又平又抵食